Apple 事一問

想問下各位巴絲，有冇人試過收到下面嘅email？
之前登記Apple ID 用gmail嘅，
但今日喺hotmail收到封email入面有個pdf檔，話要disable我Apple ID
平時我都係打下機，無係app store 購買過任何product，亦無搞過setting 嘅嘢
到底被hack定點？ 感謝大家

打去apple問下啦

釣魚email 唔洗理
睇下連你名/apple id都講唔出就知

連登有愛

不用理會

on9仔

騙案

完

睇下個email address
咁都信

假到pk

個email address